梅窩出上水，你問我答

來回$150

如何應對三毛帶風向

冇圖你話由非洲去上水都得啦

台灣出上水

多謝巴打支持上水

有冇咁貴呀

點百五蚊呢？

去中環最貴31.3
去東涌就10.5

之後地鐵去到上水唔會多過30

長洲撚

來回$8?

梅窩就坐巴士去東涌
坐東涌綫南昌轉西鐵駁東鐵好過啦

係灣仔準備出發

佢係攞白咭
正常10蚊內來回

搭到青衣可以搭279x去上水

唔搭黨鐵

已上船

而家先到